拜仁迷歐聯淘淘汰都唔睇？

搵唔到post 吹下水既

德甲post

德撚post

呢D 100% 0既波

睇任阿妓黑拜仁